\chapter{Κατηγορίες χρηστών και απαιτήσεις τους}
    
Οι κατηγορίες χρηστών είναι οι εξής:
\begin{enumerate}
  \item Πελάτες
  \item Διαχειριστές
  \item Ιδιοκτήτες των καταστημάτων
\end{enumerate}

Τα δικαιώματα επί της βάσης για την κάθε κατηγορία αναλύονται παρακάτω.

\input{2.user_categories_and_requirements/2.1.customer.tex}
\input{2.user_categories_and_requirements/2.2.moderator.tex}
\input{2.user_categories_and_requirements/2.3.owner.tex}